RTHK 朱凱迪訪問：大部分頭目已潛逃海外

短期內唔會做野，佢叮觸我地唔好一竹篙打一船人
發夢 大家針對番我地既矛頭，打人個班一定要處理

RTHK 千禧年代 FACT CHECKED

推

打手唔洗再叫人唔入元朗，頭目潛逃哂

何妖仲係到
你拉一個就得

又朱凱迪?

真既話都幾搞笑

D細呢？屌人老母唔洗付出代價咩

禍不及妻兒，唔好拆咗人間屋呀各位

頭先佢係881都係咁講

點解知係頭目？入境處有記錄邊啲係頭目？

而家唔係睇緊古惑仔，日光日香係條街咁砍法？仆得街啦，照平時生活就得，難度我掉曬黑衫唔好著，夜晚好似戒嚴咁，咪中曬人地想你做既野，尋晚乜事都無發生，係好事，狼來了既故仔大家都聽過架啦，目的達到一日之後無人會再信。

開埋名, 開埋字頭啦, 朱閪

有個頭目係醫院走唔到

我諗豬西都識人脈既

你交人出黎囉 唔交咪攬炒

D堂口咩人坐館係公開架巴打…

人地叫八鄉朱凱迪

邊個走咗，邊個就有屎
強烈支持犬方人口點算

仲有, 洗撚海外, 過左羅湖就夠

總結post?

咁咪去供奉下祠堂 咁大條村 大把地方參觀啦

屯門果班仲唔做野，元朗而家冇哂頭目得啲雜魚。

咁快著早
又話保衛自己家園
咁x樣管理點得架

又話打到人斷手斷腳
咁快淆底？垃圾牛屎佬

流料

咁呀
咁搞佢地既屋企人啦
學何律師當年咁
都係搞人屋企人上位距

拿 仆街政府又會話
我地無引渡法

反丁權咁耐都未俾人斬開九碌
實有啦

都戇撚柒鳩

而家你班圍村佬出黎打女人同細路 咁撚疊馬 打撚完人就著草 世界有無咁好ge著數

你做得佢鄰居 隔離犯撚左法 你都唔篤鳩佢出黎 仲要叫人唔好燒村 搞到自己 食晒兩家茶禮 有無咁撚柒著數呀

祠堂同祖宗山墳咪無咩人睇住

你班友係咪on9
迫犬方通緝佢地呀嘛

元朗得兩個字頭，屯門就new清一骰

良好習慣
請提供source lin 圖
唔係話就咁fact checked 就真係check咗

一日時間走佬
坐大飛

香港上大陸冇 大陸落香港有
洗頭仔都送左落黎啦

搵唔到人咪搵佢地先人佢地啲屋無抵觸架

香港正式踏入連坐法

鄉紳既然見人就打，不理無辜民眾。
咁香港人係咪都可以將條村既人一視同仁？

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」
罪名同行為嚴重咁多
唔係唔會拉, 當無事呀

推到林鄭要交人

唔洗搞人祠堂，不痛不癢
要直接鏟起！

利申：打機

有事做大佬自己走先，你班做細同CONDOM冇分別，唔好以為香港人咁就會算數

自己google 和勝和坐館啦
係咪要教你要用google呀
人地村口光明正大有坐祠堂係到

一定要交人

屌你老母 到我地拎藤條 水喉通
警察又拉鳩我地 黑警仆街死啦

去番中聯辦

D頭目走左，仲唔追住打？

dont fuel yourself with anger

果晚有幾架中港車放走曬D疑犯啦，仆街游乃強！

咁入去光復咪好安全囉

何妖都未走佬

收皮啦警犬包庇咗呢啲字頭咁多年
要我地就咁接受「著咗草啦！」就算？
全面起底清算呢批港共最後武裝份子啦

和哥呢？飛天南呢？

你都on9, 擺明係 策劃恐怖襲擊

自己友

香討組團參觀香港歷史文物 元朗圍村祠堂

民建聯

咁快出院?

我肯定冇
攞正牌打人呀
點會走

又話保衞家園，個家園喺外國

美國先係家園

我地無話入去打人
我地係和理非入去
比人打先自衛

7.27元朗見

走左又如何 就入去屌柒D鄉下佬

拉埋飛天南
睇下佢識唔識埋遁地

何妖一家，不能放過任何一個

潛水南

中港牌啦大佬
人地去邊境快過出荃灣呀

飛天南原來唔識飛天

一腳牛屎都移到民？

唔洗還呀？咪撚阻膠呀朱凱迪

如果潛逃咗咪出通輯令囉，出咗我地成班人日日去條村張貼通輯令，邊條友敢撕又起埋果條友底，否則個個以為打咗人著草幾個月就無事。

728 元朗係劍指警察

你係咪覆錯人
我有叫你接受人著左草?
同你講佢點解會知咩人係坐館係公開資料就發神經叫人收皮

屌人都搞清楚人係咩立場先啦屌你,727見呀屌你

入元朗尋仇咩而家
既然警隊同正苦無法管治香港
而家啱timing 成立臨時政府
未必有好多人支持
至少反對聲音唔會太大先囉

咪撚on9啦

冇返幾千人都唔好

養兵千日用在前日

隨意門

請問有冇管理員？

星期日晚上搞事, 當時無拉人, 隔一日話D頭全部走晒, 你話差佬跟海關幾配合

順便搞撚埋丁權

祖宗山墳

你開名指明元朗壇嘢邊幾個做囉
咁撚怕人殺錯良民

Heidi朱依加有份呀
全部走撚哂？屌你咩醫院嗰個路人甲黎架

邊個知？
朱閪講就係？

係真嘅都要追究到底啦
果晚警狗唔拉人？

琴日都吹風吹左成日，結果呢?

去海外所以呢？
係咪又唔使搞？

頭目潛逃左，咁頭目屋企山墳走唔走到？

老實講反黑實知 不過唔會公開比我地知姐

十八鄉行深圳灣去後海好近😂

有一件仲係醫院

又係4 個大字, 官商鄉黑

咪就係
唔係佢地縱容使撚搞到咁

冇送中但有送港
最少都要過台灣

去拜山啦 圍村人最信風水命理

起山墳啦 先人唔會潛逃

佢元朗有無辦事處

用吓佬就知
牛屎佬走得去邊
出港島區對佢地嚟講等於去左外國

我見到朱凱迪呢個名就好反感

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
機會黎啦

咁警犬交個通輯名單出黎

題外話其實香港有冇黑狗血賣？

我正想講
而家個情況就係大圍放晒流料等你以為襲擊嘅第二日後會持續
但偏偏現況係無事
咁大眾就會覺得呢件事純粹係針對示威者但一時過左火位 之後唔會再發生咁
就算下次再發生一次 之後啲人都會覺得唔會搞到我 唔駛太驚
或者可能係因為驚而唔再發太大聲
呢啲其實係一種控制潛意識嘅壓聲行為黎
不過我唔評論入村係岩定錯
反正我覺得班黑嘅一早要清晒佢

sor 錯左負評

有無M巾

到時睇實條友，唔好被佢叫散，跟住散唔切義士就會賴野

元朗唔光復 同警隊一齊清算

平時無事無幹咪好似電影古惑仔橋段 大家唔好阻大定搵食 要大家難做咁... 就算依家話拉人， 百幾個白衫都係隊幾條𡃁仔出黎交人就知咩料啦

唔好天真到佢地會拉齊一百個啦

朱生成個運動叫人降溫，咁明明只會「保住鄉黑，鄉事販民」
好心撐下市民，撐下示威者
日日撥冷水把撚咩

圍頭好多移民左去歐美

妖,你真係READING 拎U架巴打?
我答你A你反問我B...
我話你覆錯人,你又走去覆返我A,但內容係講緊C

其實你晒時間黎死要面不如去搞下D打手啦巴打

大肚婆都打，你同我講禍不及妻兒

咁警察唔拉人
原因係咪

豬閪敵不可信

何妖唔敢出黎啦咩？

羅湖就係海外

關海關咩事 你係咪想講入境處

唔拆村咪又返黎住？ 養牛屎？

人走到姐
不過佢哋條村佢哋間屋

然後林鄭會話有關逃犯條例，你地班人製成。 所以我地要針對政權，班人最大嘅大佬喺政府。

話說佢有冇遁地兄弟

拉晒佢啦
返大陸避一避
風聲無咁緊返嚟啦

仲有佢哋老婆仔女隨時仲係度

大把牛屎移咗民n年啦
最過分係班揸外國passport 嘅牛屎都有丁權

祖墳都走唔到

村長一定係度

鄉事委員會

元朗區公開事實黎
不嬲連登都有一堆元朗人講好耐,係提佢地就比人當鬼咁解

禍不及妻兒?
佢哋打女人 記者 大肚婆
有殺錯無放過 火燒牛屎

依加先講禍不及妻兒

依個唔拉唔得

推！

陳姓演員長期離港

今朝 千禧年代 大家禁電台重溫聽

我唔理 仲知727一定要清算 屌你打得咁爽？

成班牛屎佬習非成事到朦撚咗
佢搞得普通市民，搞恐怖襲擊
仲打算俾你地下世界

邊個撐白衫佬，就係支持恐佈主義、反人類罪

蘋果日報都知d頭目咩名咩朵啦，政府部門會唔知？

哎, SORRY, 係入境處
如果有心, 邊可能出到去, 全部打晒籠通

係又點，我就唔信班細既都走哂

打人個陣唔係好撚勇好撚串既咩，咁快就搭大飛走夠薑咪27號咪再出來搞事，睇下到時邊個打邊個

唔明點解要鬧朱凱迪
用粗口形容他的名

D留言讀落怪怪地
尊重幫助香港人的所有人

遁地北

搵阿何妖出黎解釋下，咩原因保家衛國而到要潛逃？
搞完事打撚完人仲想走 你啲法律意見教佢咁做？

啱阿 理撚得佢走去邊 個祠堂同山墳都仲係到

個人無人咪大家一齊傾下計囉

明知係頭目...包庇咗幾多年？恐佈分子黎

咁走左就唔洗理呀？

玩死呢個都夠

搞何君堯！

禍必及手足
禍必及妻兒

去得邊，咪又係返支那。

反過黎講
最近出境的原居民都好有可疑

落水西

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

走左就唔洗搞佢？
滅佢老母村啦

喂大佬
呢個post啲回覆講緊港共涉嫌長期包庇恐怖分子
香港人咁就收貨？唔撚係呀嘛

好野

上山東

浮頭東

建制派：潛逃外國係逃避法律責任嘅表現
Heidi Chu：走嗰班係黑社會頭目喎...

頭目唔會親自落手做架,
唔好當班牛屎佬真係on9啦,
佢地都只係會當交數咁搵人間唔中入去坐下當比面差佬。
同埋我話你聽,警察成日話破獲幾千萬K仔白粉果D新聞,
你知唔知警方係用「賣到既錢」而唔係「原材料成本」價錢黎表明,
幾千萬K仔白粉其實根本只係最多幾十萬貨仔

真！？

香城Online攻略

大家記唔記得梁天椅講個啲咩？
喺暴政面前我們沒有底線

大家試想一下，今日黑社會入地鐵打嚟嘅係你媽媽、女朋友、老竇，你嘅身邊好友，你仲會唔會喺度講要和平理性，遊行好啦，唔好暴力，佢哋好惡㗎，有槍㗎，會死人㗎？
你今日嘅仲覺得要和平, 就會好似跪喺度嗰個男仔：「求下你啦，唔好打啦。」
一錘兜面打落去。
和平理性的非暴力嘅人就話：佢保護緊更重要嘅嘢。
邊個可憐你？

遊行完返屋企姐，喺地鐵車廂裏面俾人打喎，你哋自己用下腦，香港係咪仲係一個安全嘅地方？

黑社會第一次清場？
雨傘革命一次
今次又一次
情況越嚟越過分。
警察搞唔掂嘅，有民怨嘅，我處理唔到咪搵黑社會打人。屌啲遊行人士驚吖嘛，打佢一兩鑊，警察又唔使上身，佢哋知驚就唔會出嚟㗎啦。
咁樣打完人，你仲同佢和平理性非暴力遊行？
你知唔知你哋衰乜嘢？
就係讀太多書，樣樣野諗後果，諗法律，諗成本，學校教得你哋太斯文，個人一啲戾氣都冇。見到黑社會驚，俾人打就求。

改變啦，你地諗住搞革命，一滴血都唔使流，一個都嫌多。個個都貪心怕死，唔好出街俾人打啦，返屋企洗洗睡啦。
以前玩愛國都土製菠蘿啦，底線唔好set咁高,土製菠蘿之後先叫升級。
你哋唔覺，而家好似企左係度，又唔升級，又唔想死人、流血，最叻最叻嘅就係升級防護裝備。拎血肉之軀去檔，唔使喺前面梗係口響啦。之後打飛機，佢哋真係英勇啊。

歷史係贏嗰個話事，民建聯嚟睇吓，好地地喺度，有咩事呀？

過百人着白衫打完人，你同我拉兩個，隔離行過扮睇唔到？
你自己問心，你說服到自己呀？

依家警察信得過，豬乸都會上樹。

以下係少少嘅處理方法。
縱觀逃犯修訂條例，最大嘅得益者系喺中國內地做過生意嘅商家佬，佢哋貪埋唔少，暫停泥講對佢哋嘅益處係最大。
佢哋自己知自己事，如果通過左佢哋都要喺俾錢疏通疏通，依家啲學生幫你階段性搞掂，你自己拎返預咗疏通舊錢出嚟，成立義士基金。
連燈仔，做嘢啦，起底啦。
唔夠盡，係因為有顧慮，試吓俾個少啲顧慮嘅condition 俾義士。

一，學習共產黨同埋警方，要有安家費。

二，今次元朗嘅遊行，如果遇到衝突唔好再各有各屌。【你做乜撚嘢呀】【走啊走啊】
一個字：「殺！」
你人多，有戾氣，佢哋真係會驚㗎。
你哋唔夠膽沖，又要啲義士保護你，頂來頂佢，頭2、30個，全部都係保護你哋，你哋係有盾啊，但係冇矛呢。
你出得去，你同自己講你預咗死，你就乜撚都唔驚。

三，遊行目標為打擊黃賭毒，全部黑底嘅商戶、鋪頭，重點打擊。
要佢哋今次收完錢打人，都唔夠佢蝕。

四，交通工具唔可以用地鐵，全港18區喺地鐵站外面集合，分散警力，費事有一個車廂嘅人俾人打到死，其他人又幫唔到。

五，女仔唔好出嚟啦。

最後，引用一句以武制暴！

唔理 佢地屋企係度
搵佢地屋企人傾計

啲頭目走撚哂 更加要入去洗佢地條村 撥亂反正啦屌

禍必及家人

至少何妖走唔到，成件事推得最大力係佢，宜家佢D兵走曬，大家要打黑除妖！

黎人 燒野

元朗耐不耐就掃黃
因為D垃圾黑社會想走D雞糧, 又可以比警犬刷戰績, 升職加薪
元朗警黑合作好撚耐啦

直情策劃暴動

好多牛屎佬都係英國公民，真係正仆街！

史廸仔d情佈又係whatsapp錄音

駛撚潛咩，明知警犬唔會拉，用下腦啦

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

你要注意：你講緊香港警察係黑社會嘅保鏢

撚信

飛天南 何君堯 石鏡泉 咩東哥 和哥 肥狗
忠義民團大波man呢

呢個朵真係好響

仲有石鏡泉，撐警嗰班講過d咩都要負責，一個也不能少

乜出份聲明say sorry就可以無事嘅咩？

拆左祠堂先講啦

全撚部在港

點解佢知邊個係頭目

朱生，打人後走路，即係要大家去拆詞堂?條氣唔順呀，冇得算

原來真正嘅大佬係八鄉朱！

thats why要光復、清洗元朗

2017已經係啦

大家去搵何生，怕d大佬走呭無人保護佢

可以

嚴重暴力傷人最重都係罰終身監禁

呢條友吹水怪嚟架，唔可信

只要地產界話暫時唔再收丁地，立即收皮

走曬就啱，更加要掃佢老母場，棒打落水狗

佢嘅意思係你哋唔好搞佢d票源:-)

做咩又係到提我常識姐你
男人老狗咪咁小氣啦你

屌你老母咁都走得甩
班新界反黑組
同佢地打交到咁多年
要拉我唔撚信拉唔到

大波man 係咪有帶隊

憑連登仔？
唔好妄想自己可以清洗元朗，由198幾年老英已經同佢地有connection，唔好睇到自己咁大
最多你話要反對警黑合作，但唔好諗住搞黑社會，黑社會全世界都有

個個圍村親戚

細既照打

香港電台視點31 【直播預告】捲進元朗市民受襲漩渦的何君堯，將與朱凱廸於早上11:30《視點31》討論

打人果時唔係好撚威既咩，而家做咩著曬草
叔父訓係醫院到，班o靚就著草，呢D咪義氣囉

仆街啦佢
明撚知邊個頭目有份都唔公開, 反而叫人唔好入元朗?

係咁叫人唔好暴力覆卓，你話冇關係你信唔信，咁比心機護住班牛屎佬

朱凱迪關心票源

傻啦，佢哋不知幾想有藉口拆屋

反殺元朗鄉黑仲未有可行方案，請立即關注中環！！！

個晚叫人唔洗驚可以返去
最後 信住一成先啦

唔係商店咩

咁又唔好咁講。細心諗下，開頭係乜野人報料先?唔講太多，圍村都有正義架。

講左咁耐source 都冇
俾條rthk link 就當source?

又唔係殺人走粉
圍村佬使著草

何君堯仲係度就得

潛咩逃
何妖請佢地旅遊散心下話

收到風差佬專車送番去大陸之後中共送地送屋

屌 依個唔拉

黑警玩包庇

佢根本係維穩內應，71,沙田，元朗，有邊件唔係？

頭目咪係支聯辦lor

八鄉朱凱迪

屌!當晚就拉得啦！

幫佢地搵老公

坐大飛著草啦

已經唔係要搵果幾個頭目咁簡單
係要產除鄉黑

啫係大走左班細唔洗理？
個班大嘅都冇郁手
我屌你啦

On居，政府做唔到既野，人民做到有乜出奇？

就好似政府做唔到，先要搵黑社會去做一樣

[緊急] 唔好俾政府轉移視線

入嚟幫下手發表下意見

其實ICAC都可以介入啦！查下佢先啦！不過香港已經無ICAC

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

佢夠L膽一個人出街咩！

千祈唔好走去燒人祠堂同挖人祖墳呀

自首＋三大社團報紙頭版道歉＋賠償傷者 先再考慮下

未必，班卜街諗唔到全程比人影哂。

相信唔受得苦既廢青，要拆屋實在太花氣力。感覺上山上祖墓易搞d。幫佢地將個墓搬返去元朗大馬路，咪慳返20億起條拜山用既行人路lor。

邊條村唔篤出邊個當晚有份做恐怖份子
就應該一概要當做恐怖份子同路人處理

李漢民潛逃左去警察電訊 (海事支援)

有冇可能登報將各位頭目發揚光大先
打完人唔洗負責？
不過浪費時間係佢地到都係專心搞文宣先

真
做架兩總有佢份
不過依家唔同佢計住

印曬依班人樣去元朗貼

我見到海外就好想笑
香港個海既外面都叫海外

當年有市民哭求佢投俾薯片多一票頂住柒娥 唔好投白票
佢叫嗰個市民去跪求地產商 唔好求佢

咁更加要入啦 元朗家下好安全

傻撚左呀?
預撚左我地入返去玩啦

傻閪, 撞名咋

班黑社會頭目會唔會專登玩膠，走去台灣申請政治庇護

點解無人諗過以暴制暴既方式係搵其他人打？

幫手推下呀ching

佢點知？

兩樣都要，
但如果針對警黑合作呢個term又可以捅政府一刀
比子彈我地冇可能唔用

何妖 係恐怖襲擊
大獲好多

朱凱迪永遠位係抗爭者對面

唔搞頭目咪搞你班細架囉
再唔係咪搞埋你冚家
真係以為打人冇代價？

大波man同何妖呢?

[緊急] 唔好俾政府轉移視線

入嚟幫手推po 阿

從來都唔覺可以單靠一己之力打得嬴老黑
你可以睇少自己,但唔好睇少群體既力量
黑社會都係人,佢地又無話特別好打,又唔係精英,怕咩?

唔好滅村 一陣好似宇智波一族咁

P牌,起底

你係18鄉,老黑,定警犬?

販民會唔會又篤灰㗎 ......

拉到都坐唔到幾耐，洗乜走？

sor9ly撳錯隔離
我係想撳正評

朱凱迪好耐無見喎

無晒頭目就啱，幫佢做下清潔，同佢洗村

八鄉朱凱迪，化左灰都認得班鄉黑。

果日係上環

依個人接白頭佬，難民之父班？

如果太多人 會唔會有兩米水馬圍城

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

夠膽做唔夠膽認～大佬喎
開名啦，除非佢一世唔返
我唔信佢地退穩江湖，成個地盤一陣比人食左點算

好撚煩 出黎似個阿伯喺度吹水唔擦嘴

Rthk做乜撚訪問呢條廢人？

無理由潛逃，應該係光明正大，暑假順便去外國探家人咋掛

咁快就話朱凱迪係打手？唔係掛

屯門老新都係收檔啦
隊內戰就威

咪即係潛左上大陸

我份工會接觸到黑社會，道友，and 警犬，話你知對付頭兩種人完全唔係對付警察嗰種方法，警察射你個頭都要開燈放煙掩護，你話頭兩種人會唔會？唔好高估自己嘅能力， 如果比起頭兩種仆街警犬算係非常克制

打斷左佢地鄉親區議員手啦

佢自己fb 講

佢唔係特別好打，但特別爛仔，唔怕坐監 你哋係咪先 ，嗱講真衝立法會嗰單都未捉就已經去曬台灣 你哋係咪真係咁唔怕坐，係就出囉， 如果你哋有曬心理準備咁ok，但千祈唔好淨係做鍵盤戰士， 咁樣仲衰格過我呢啲和理飛

既然元朗人覺得自己自成一國, 咁三國時代都係咁攻城池啫

原來係咁,怪錯師兄
的確我地在明人地在暗係輸左少少,連登仔或者要從長計議

宜家727去真係冇撚用
一時之氣又對唔到目標 講復仇又復唔到
樓上話要禍及妻兒
個邊個個帶埋妻兒子女走啦傻既咩
我地入去就算燒祠堂拆人墳黑社會係不痛不癢
然後我地咪失民意囉

對準政權pls

D家人離開左香港未？

打既唔係人！ 係勢力 係歪風

呢班鄉下佬咪就係政權下既琪子囉
差佬咁樣配合法都仲唔關政權事?

大家都係想件事好,我諗呢度真係好多中學生, 冇乜接觸黑社會同道友
啲黑社會真係會同你玩針筒， 拿你日頭去遊行呢我唔反對( 其實我反對的, 我覺得連登仔太善良， 響金鐘畀曬錢你搭車都唔要點同黑社會呢啲爛仔鬥)但今次唔該唔好搵人留低,搞唔掂的

去泰國玩番一頭半個月避避好合理
之後交幾隻卒仔做替死鬼

自己人黎喎 攪清形勢未？

頭目走左，咪搞班細
依家打人唔駛負責呀？

我都係和理非,反對佔立會,出過黎幾次,有食過彈
前日同朋友出去,佢住元朗返到去差d比人打,好撚嬲,最撚憎人欺善怕惡

黎緊清洗元朗我唔行到最前,我個frd都會,你黎番說話我會同佢講,叫佢諗清楚

嘥撚氣啦朱閪迪
選之前又話俾官商鄉黑恐嚇 又話有生命危險
到今日會幫啲仇家講好說話？
會唔會咁不合邏輯呀？
定係佢咁熟消息原因係打同佢地打籠通呀？
721個晚新西咁多個議員都唔撚見哂啵
我知鄺仔係上環 林卓廷就俾人打
係沙田有份阻住人打黑警既朱閪迪去左邊
Fact check係一件事 佢本身講既野信唔信得過係另一件事

何君堯仲響度

唔係嘛
何妖又話元朗鄉民點齊心點團結
大難臨頭玩着草

9 吹！

其實個源頭唔係黑社會，個源頭係佢哋收錢做嘢， 我覺得可以遊行針對警黑合作，但打黑社會就無謂，我打個譬諭如果佢下次去請難民做嘢，唔通我哋去難民宿舍搞咩， 人哋爛命一條，冇意思的
都係嗰句遊行我都唔太反對( 日光日白果d)嗰啲乜嘢 燒村拆祠堂係痴線的
但而家有個好大嘅問題係點樣避免又有人留低 ，你由行日頭我畀盡你有一萬人，留低得幾百個，咁點同人哋黑社會鬥， 畀人打都唔係最衰畀人劈或者拮針筒就pk，一去醫院呢，又畀人告襲擊

搵幾件細既 安家費 頂左佢就得喇

林鄭 盧偉聰 何君堯都係度 邊有潛逃

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

光復元朗 勢在必行

垃圾，又推d細嘅死

我唔信朱凱迪會尻吹
佢唔肯定就發消息會害死好多人

可能識升天

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

沙田見到佢叫人退去新城市，721又見到佢叫人退中環

咁即係間屋掉空咗

光復香港
時代革命

朱凱廸都知但警察唔知
霞姨

但係元朗驚到著草，當日保鄉衛族情操去哂邊。

換左零件飛唔郁

721同沙田發生咩事，做前線既實知喇

雖遠必誅

4年上前都屌柒佢左膠架喇，無端端洗左底，笑死我
狗改不了吃屎

呢班死左仔無民族精神無人性，當示威者係棋子咁武，控制群眾為自己圖利

佢去左上環叫人散水去元朗俾人打

factcheck係打句Fact checked就得嘅咩

咁人地放隻琪出黎 你就跟
點中target啊？
當全部黑社會俾我地打到殘廢喇 政權remains
我地要既係五大訴求啊

頭目走曬，即係可以拆墳啦？

朱凱迪睇想勾結黎土豪.

中聯辦唔撚俾錢喇咩？
唔係好撚多錢咩？

接佢出院

朱係鄉士派的

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

大佬都走佬 咁即係拆得啦?